// EVENT 0352
Name "レミナ前"

ChangeSwitch(2258,2258,0)
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,1)
 ShowMessage("\\n<Alice>見えてきたな……あれがレミナの町か。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,2)
 ShowMessage("\\n<Ilias>レミナの町が、見えてきましたね。")
 0()
EndIf()
If(0,6,0)
 ShowMessageFace("sonia_fc1",0,0,2,3)
 ShowMessage("\\n<Sonya>すごく立派な城塞都市……")
 ShowMessage("町なのに、お城も見えるよね？")
 0()
Else()
 ShowMessageFace("ruka_fc1",0,0,2,4)
 ShowMessage("\\n<Luka>すごく立派な城塞都市……")
 ShowMessage("町なのに、お城も見えるね。")
 0()
EndIf()
If(0,4,0)
 ShowMessageFace("alice_fc5",0,0,2,5)
 ShowMessage("\\n<Alice>レミナは王を戴く小国家だ。")
 ShowMessage("三十年前にレミナが消滅した際、王家の血筋も途絶えたがな……")
 ShowMessageFace("alice_fc5",2,0,2,6)
 ShowMessage("\\n<Alice>なお、ここから東北東の方角に進めば魔王城だ。")
 ShowMessage("もちろん、レミナで準備を整えてからだがな。")
 0()
EndIf()
If(0,5,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",2,0,2,7)
 ShowMessage("\\n<Ilias>レミナは王を戴く小国家です。")
 ShowMessage("三十年前にレミナが消滅した際、王家の血筋も途絶えましたが……")
 ShowMessageFace("iriasu_fc4",0,0,2,8)
 ShowMessage("\\n<Ilias>なお、ここから東北東の方角に進めば魔王城です。")
 ShowMessage("もちろん、先にレミナで準備を整えておきましょう。")
 0()
EndIf()
EndEventProcessing()
0()
